[j插雪地求救] 有冇人試過諗住放屁點知咇左屎出黎

話說今晚女神終於肯一齊行街食飯
唔知係唔係lunch食左太多熱氣野
頭先同佢過馬路果時想放屁
點知咇左屎出黎
我9秒9緊閉屎眼
點知feel到有d屎漬係出面
而家係朗豪廁所抹緊, 但係抹唔走
女神係出面等, 話再等就走人唔理我
唉套戲都未睇架

各位巴打點算好

偷隔離廁格條友嘅褲